最後一次要求行動台

要行動台既原因我都懶得講

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Ching如果得閒轉連我個新post

link pls

7/9機場更新 求求大家

個標題可能太柒 推唔郁
七點再開算

始終都係唔建議深入機場
不過兄弟爬山
不過最唔明係點解叫車手留係停車場
終極浪費